\section{Analyse}

\subsection{Ist-Zustand}

\begin{frame}{Ist-Zustand}
    \begin{columns}[c]
        \begin{column}{0.7\linewidth}
            \begin{block}{eSearcher 3}
                \begin{itemize}
                    \item \textbf{Basis} der Produktlinie
                    \item \textbf{objektorientiert} nach dem \textbf{MVC}-Paradigma umgesetzt
                    \item durch \textbf{Extensions} erweiter- und anpassbar
                \end{itemize}
            \end{block}
            \begin{block}{Relevante Extensions}
                \begin{itemize}
                    \item \texttt{HcmDigitialDossier}: Transformation in \textbf{HCM}-System
                    \item \texttt{JobToPdf}: PDF-Stellenangebote auf Basis von \textbf{TCPDF}
                \end{itemize}
            \end{block}
        \end{column}
        \begin{column}{0.3\linewidth}
            \includegraphics[width=0.5\linewidth]{img/icon-esearcher}\\[1em]
            \includegraphics[width=0.5\linewidth]{img/icon-hcm}
        \end{column}
    \end{columns}

\end{frame}

\begin{frame}{Ist-Zustand}
    \framezoom<1><2>(80mm,0mm)(60mm,40mm)
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/esearcher_job_uebersicht}
\end{frame}

\begin{frame}{Ist-Zustand}
    \only<1>{
        \begin{columns}[t]
            \begin{column}{0.3\linewidth}
                \begin{figure}[ht]
                    \caption{Textfelder}
                    \includegraphics[width=\linewidth]{img/textfelder}
                \end{figure}
            \end{column}
            \begin{column}{0.7\linewidth}
                \begin{figure}[ht]
                    \caption{CKEditor-Feld}
                    \includegraphics[width=1.4\linewidth]{img/ckeditorfeld_aufgaben}
                \end{figure}
            \end{column}
        \end{columns}
    }
    \only<2>{
        \begin{columns}[t]
            \begin{column}{0.3\linewidth}
                \begin{figure}[ht]
                    \caption{Textfelder}
                    \includegraphics[width=\linewidth]{img/textfelder}
                \end{figure}
            \end{column}
            \begin{column}{0.7\linewidth}
                \begin{figure}[ht]
                    \caption{CKEditor-Feld}
                    \includegraphics[width=1.4\linewidth]{img/ckeditorfeld_aufgaben_html}
                \end{figure}
            \end{column}
        \end{columns}
    }
\end{frame}

\subsection{Ist-Kritik}

\begin{frame}{Ist-Kritik}

\begin{columns}[c]
    \begin{column}{0.6\linewidth}
        \begin{itemize}
            \item TCPDF \textbf{veraltet} (Legacy Code)
            \item Templates \textbf{unstrukturiert}
            \item Erstellung und Pflege \textbf{aufwendig} und \textbf{kostenintensiv}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.4\linewidth}
        \includegraphics[width=0.6\linewidth]{img/icon-error}
    \end{column}
\end{columns}


\end{frame}

\subsection{Anforderungen}
\begin{frame}{Anforderungen}

\begin{columns}[c]
    \begin{column}{0.6\linewidth}
        \begin{itemize}
            \item Bereitstellung verschiedener \textbf{Templates}
            \item Integration einer \textbf{Kopfgrafik}
            \item Stellenangebot als \textbf{PDF}
            \item \textbf{Vereinfachung} der Template-Strukturen
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.4\linewidth}
        \includegraphics[width=0.6\linewidth]{img/icon-checklist}
    \end{column}
\end{columns}

\end{frame}

\subsection{\texorpdfstring{Exkurs: Was ist \LaTeX{}?}{Exkurs: Was ist LaTeX?}}
\begin{frame}{Exkurs: Was ist \LaTeX{}?}

    \begin{columns}[b]
        \begin{column}{0.3\linewidth}
            \begin{figure}[ht]
                \includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/leslie-lamport}
                \caption{Leslie Lamport}
            \end{figure}
        \end{column}
        \begin{column}{0.3\linewidth}
            \centering
            \Large
            \textbf{\textcolor{hr4youRed}{La}mport + \textcolor{hr4youRed}{\TeX{}}} \\
            \textbf{=\\[1ex]\huge\LaTeX{}}
            \vspace{2cm}
        \end{column}
        \begin{column}{0.3\linewidth}
            \begin{figure}[ht]
                \includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/donald-knuth}
                \caption{Donald E. Knuth}
            \end{figure}
        \end{column}
    \end{columns}

\end{frame}

\subsection{Die Idee}
\begin{frame}{Die Idee}

    \begin{columns}[c]
        \begin{column}{0.5\linewidth}
            \centering
            \vspace*{-2em}
            \includegraphics[width=0.65\linewidth]{img/logikschema}
        \end{column}
        \begin{column}{0.5\linewidth}
            \centering
            \includegraphics[width=0.3\linewidth]{img/icon-think}\\[1em]
            \includegraphics[width=0.6\linewidth]{img/latex-transformation}
        \end{column}
    \end{columns}

\end{frame}
